各位唔好打人

發夢係現場其他人咩都唔知，見有事就沖過去拍片
沖到過去又唔知邊一邊自己友
而拍片分唔清係唔係鬼

你唔拉住勇武派，佢落入黑警手上仲慘
輕則比人鎖2日，重則留案底
勇武要睇情況，今日唔值得

不過冇機影住咁就唔知
隻腳需要活動活動，咁多人唔小心比人踩花對鞋就唔好

利申
- 一開始沖過去睇下有冇人受傷要幫手
- Cam到左就負責拉開人
- 我比人打先一定會自衛，不過自衛緊唔清楚有冇機影住，要靠其他人拉開我。
- 最重要唔好咁沉迷手機，用小小時間認清楚情況再拍

自推，警察選擇性執法大家有眼睇

勇武-睇情況自衛、活動身體
和理-唔對路執拉開人，唔好比義士有事

唔好分化拉開人有問題
重點出在要企硬唔好放人走
圍住唔好讓路

一、撤銷反送中抗爭者控罪
二、成立獨立調查委員會追究警方濫權
三、實行真雙普選
四、撤回引渡條例修訂草案
五、撤回6.12暴動定義
六、要求永不實行「社會信用評分系統」
七、徹回「多功能監控系統」

———————————————
/////// 香 港 人 永 不 放 棄 \\\\\\\
！！！長期抗爭呀！！！
一齊黎 一齊走 齊上齊落
———————————————

請FOCUS返主線
睇內文 要FACT CHECK
勿分化 不割蓆 不被捕 不受傷
唔好推膠post
整圖做文宣 air drop 俾其他市民
簽聯署
出活動要保護自己
唔好做沙包

加油！！！！！！

光 復 香 港 。 時 代 革 命 。 香 港 建 國

幫手推一推
要知道正確生活態度
經濟學上利潤極大化

順帶一提，勇武師兄
活動完就行遠小小吶喊
比人認清你個樣就唔好
望過幾秒其實記唔清樣
一直行最到最前，記實你就唔好

順帶一題，負評個post都好
唔好用打人字眼
大家只係自衛

我就覺得 好似後生仔比肥佬打果個環境 就萬萬不能郁手
但好似今晚油塘咁多人果時 就可以考慮下
講到尾都係講人數

你唔郁手就可以幾條友上前禁住個死肥閪掛
由佢打自己友

自衛 什至制服唔會有任何罪名

刑事訴訟程序條例》 101條： 在某些案件中循簡易程序拘捕罪犯 (2) 任何人可無需手令而逮捕任何他合理地懷疑犯了可逮捕的罪行的人。 101A條： 作出逮捕時武力的使用等 (1) 任何人於防止罪案時或於進行或協助合法逮捕罪犯或疑犯或非法地不在羈留中的人時，可使用 就當時環境而言屬於合理的武力。

前者好唔抵，佩服師兄EQ
又唔可以怪其他人
-你諗下成場得事主係男又大隻
其他人太細、瘦、女、伯伯
個肥佬咁大份有機會唔夠黎
-小人
-全程有人拍片
-事主意願係唔出手需要尊重

後者其實今日油塘其實做唔到
班廢老唔係我們中心位搞事
（除散水前廢老打人就有機）
出事時人唔夠多
多人時警察已到已包圍
分開楚河漢界
又有記者高處影相位
（小弟發夢身處地鐵站樓層）

真心發前散場前廢老打人事件
大部份人唔清楚
突然之間boom一聲
全部人先知
過到去其實唔知邊個自己人
又突然一堆手機
拉開先係上策
不過後尾㩒個肥佬入地鐵站角位
冇警察冇記者
嗰段時間發生咩事就唔知
肥佬咁大面積，易撞到好正常啦

點解咁多負評